[g-idle]我法國miyeon有種吸人精子既魔力...18+

雖然佢唔算話係好靚女 但就有住一種特別既氣質係到 佢既眼神有種魔力係到 感覺上比佢望住幾秒就會被佢吸走靈魂
懷疑佢係撒旦派黎對付我既墮天使
1:42-1:50呢段 正常人比佢咁望法應該會忍唔住射左精...好彩我頭先玩完jer仔先冇事

如題...18+

正喔

佢好似文頌嫻

我=右邊隻狗

唔係太似

我舐gidle的西

又想俾學友打?

5想

我打柒你

你唔係#555

冇人鍾意她嗎==

下勁靚==

講真我會打柒你

唔係話玩針對
不過導ching好多時講野都幾弱智

佢係我工場啲同事黎 個人係有少少弱智

對眼好有魔力

芯狗

佢有精神病

係咪有誤會==

wa 會唔會太能正..

要我講既話 佢就係以前個種眉清目秀既類型

你唔理性=-=

正囉

話時話有冇人發覺Miyeon嘅揸咪手勢好純熟..

哇好想炒飯佢

咩2c==

幾似我

想話阿友

你明嘅

再色剪你jer囝

應該唔係話我 我係阿W

你依張仲引佢喎

點解成日改名

通常好多仇家/情人先會

關我咩事==

睇完今個月星座運程好似改名轉下運好啲

雖然佢唔算話係好靚女

幾有氣質 冇乜雞味

呢張仲正(牙友比我的)

哇你咪癲啦

好想將我支新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗砲放入件衫中間個罅位度...

我係咁舐她的西

唔係飯 但睇過idol room就發現美延既一切都中哂我既現想型

我吊你

我係啡色嗰隻

明明勁靚女

係囉屌

循例講句...
想睇佢cosplay牙璃唱kda比小妹聽

新一代最靚嗰個

一般啦

我啜她的西水

無感覺，睇左幾秒頂唔順
2條都豬

睇第一句已經知樓主on9

牙廷好有賢淑美魔女feel
牙笠隻大陸雞乳旗就算尻數啦

好能正==

喪清唔係射精小娟架咩?

收啦

弱智？

我射精牙廷同米妮老鼠
對住中港台果堆代表同條臭西娟可以射落海

雨琦舒華正lor 但係米射精

g

唔好咁串好喎

( Show Blocked User - 昂山seulgi )

g stands for gangsta 讚佢型

求解block

我Gucci驚boy

lil賓🔥🔥

你轉數咁快 肯定好識溝女

臭你老母

好波

臭撚得過牙娟塊n手西
條友長期比痴線佬舔過不了

痴咗線？